local file server - ecstatic server
https://github.com/indexzero/http-server
>http-server
on localhost:8080
including files <img src="img/..."/>

npm run dev - to start the server at 8082

grunt tylko za pierwszym razem kopiuje "public/templates/index.html" do "public/index.html"

uglify psuje czytanie app.controllers, wiec dolaczam je w html > head osobno

// npm install bcrypt - hashowanie hasla tylko na stabilnej wersji node'a
// npm install express-session
// jquery -v > 3.0 do bootstrapa 4

modale nie dzialaja, bo byl problem z popper.js do bootstrapa 4
